2020日本國民女神票選！新垣結衣打趴20代女星奪冠

日本每到年底就會公布許多年度票選，而其中日本網站，就針對清純派人氣女演員舉辦票選，調查日本人心目中新一代的Top20「國民女神」，其中包括北川景子、永野芽郁、上白石萌音都入榜，最後由新垣結衣，狠尬綾瀨遙、有村架純奪冠。

日本網站《rankingoo》調查超過1.3萬受訪者，讓他們從清新形象、讓人有治癒感的女星中，選出心中的前20名國民女神，包括清野菜名、高畑充希、川口春奈、北川景子、土屋太鳳、吉岡里帆、森七菜、石原聰美、上白石萌歌、橋本環奈、多部未華子、永野芽郁、深田恭子、上白石萌音、清原果耶（由第20名到第6名）都在排名中。

▲廣瀨鈴清純形象深植人心。（圖／翻攝自廣瀨鈴 IG）

第五名：廣瀨鈴

主演許多人氣青春電影的廣瀨鈴，無辜澄澈的雙眼，年僅22歲卻拿下了許多演員大獎，更有許多食品代言，網友對於廣瀨鈴吃東西的可愛模樣招架不住，更笑稱光是看她吃東西，就覺得很好吃。

▲有村架純有「國民妹妹」之稱。（圖／翻攝自有村架純 IG）

第四名：有村架純

充滿透明感27歲的有村架純，在溫柔而清爽的笑容下，卻擁有強大的內心，在目前播映的日本電視劇《姐姐的戀人》中，有村架純所扮演開朗活潑的女主角，魅力驚人。

▲今年8月才剛滿20歲的濱邊美波，被日本演藝圈相當看好。（圖／翻攝自濱邊美波推特）

第三名：濱邊美波

20歲的濱邊美波拿下第三名，與橫濱流星共演的日劇《我們有點不對勁》，在網路上討論度超高。網友多認為，濱邊美波擁有溫和可愛的笑容、總是令人感到很舒服。

▲綾瀬遙代言滿滿，是許多廠商首選日本女星。（圖／翻攝自sk-ii日本官網）

第二名：綾瀬遙

笑容療癒的綾瀬遙人氣紅不讓，在狂打的SK-II塗鴉版青春露廣告中，就是由她出任，網友認為，「綾瀬遙天才的天然發言和微笑太可愛了」，而2021年上映的電視劇《天國與地獄～瘋狂的兩人》，綾瀬遙將演出精神病殺人犯交換靈魂，挑戰出道以來演技。

▲新垣結衣已32歲，仍是許多人心目中的屹立不搖的女神。（圖／翻攝自カエルム IG）

第一名：新垣結衣

2020年「國民女神」由新垣結衣以1014票壓倒性拿下冠軍，囊括近10分之1的票數，以2016年的《月薪嬌妻》紅遍世界，網友更以「清純派の王道」形容她，2021年1月新垣結衣將帶來《月薪嬌妻新春SP》特別篇，許多網友都期待能在特別篇中再度跳「戀舞」。

日本網站《rankingoo》Top20「國民女神」：

想睇美波下海拍av

無渡邊麻友﹐此貼已死

G來

咁pure都要拍av

就係襯佢pure先想睇……

結衣BB(XX)

那個了唷

睇df

不嬲唔睇df
唔夠真實

大家也不好睇df

無波 開始殘 笑起上嚟好尷尬

20歲就殘

拍太多劇
用到盡

結衣姐姐很靚 啦啦啦

結衣BB

因為石原結左婚

長澤正美

屌你老母

川口春奈、土屋太鳳
女神？

結而亮事件